慘！騎共享單車坐墊脫落 男子後庭被金屬管架刺穿

中國廣州男子其共享單車時坐墊脫落，下方鋼管直接刺入他的後停，動彈不得。

...
實在是太悽慘了！中國廣東一名男子，日前在騎「共享單車」時，單車的坐墊意外脫落，坐墊下的金屬管直接刺穿他的臀部，男子連同單車一起倒在路邊無法動彈。

《中新網》報導，這起意外發生在中國廣東省廣州，周二(26日)晚間10時許，一名男子在一處公車站旁租用了共享單車，才剛騎上沒多遠，疑因與其他車輛發生小碰撞，單車的坐墊竟然掉落，男子並未注意用力坐下，坐墊下方的金屬管便直接刺入他的臀部，人車同時倒地動彈不得。
...

跟住條友會向單車公司索償

跟住每日幾百日插屎眼要求賠錢

菊花為之一震

爆菊

屌, 銀魂成龍果集

睇文字都覺得痛

請問係第幾集

後停 - 後庭

109

睇到都痛

新世界大門已開

match

屎眼開花了嗎？

成條入晒極刺激

咁樣算唔算賣屎忽？

節瓜咁大條 不得了

夾緊左屎忽一下

好痛

睇到夾實咗個屎忽

A計劃

you spin me right round baby right round

蚹蛤蟈蜻

爆肛

呢個先係真正既魔術內容定意外分唔清

屌，原來系道具
（一直以為打馬賽克jm9）

Happy Tree Friends

好爽

屌你老母
睇完之後企咗起身唔敢坐電腦櫈

成條入晒勁刺激

人馬合一

道具? 果一下跌落去都好真

差啲不能自拔

人車一體